如果麥記死都唔俾飲筒你，可以點玩？

仲幫趁 抵啦
含啦臭雞

扎營抗爭

唔食囉

逐d逐d倒瀉落唔同位

自帶飲筒
飲一啖換一支

無飲筒咪要開蓋飲
開蓋飲咪容易倒瀉
樓主小心d

哎哋, 唔小心倒瀉咗, 唔好意思啵

唔小心倒瀉係個出餐位到，對唔住，可唔可以俾過杯我

唔小心咁倒瀉杯嘢

咁餐廳無一個職員係抵死, 係班高層攪屎攪屁。

係環保撚

帶一大包飲筒去派街坊

你話成龍話要

全走
包唔要紙
著條唔要袋
野飲唔要杯

係counter 食埋先走
野飲直接入去針落個口度